！！和理非進化被捕師 一定要重溫被捕須知！！

琴晚有位巴打講得好啱

我哋要 勇武為矛 和理非為盾
和理非要進化做和理勇

做法:全黑/帶長遮/書包放啲九唔搭八嘅嘢！

重點係博拉！
目標係離場嘅時候掩護勇武

gphone就係被捕師嘅表表者
唔怕佢濫捕！！仲要煲大佢濫捕！！
所以要一齊重溫被捕須知！！！

醫生：發夢被捕時不要上警車

（一撚定要睇）最新被捕須知！831被捕親身經歷

有條豬西拍咗條片講被捕須知

整合：被捕須知

我哋要進化做和理勇 冇理由比勇武威晒咖係咪！

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

推！！！！
p仔無得推

一路都講緊要不被捕，而家叫人去搏拉，瞓撚醒未呀？
掩護勇武就一定架啦，但叫人去搏拉？傻撚咗？
負評不推文

前線為你擋子指
和理非都要擋拘捕

但現況係對家點都一定會拉 拉和理非點都好過勇武？

要你保護勇武，唔係要你被捕呀
#929GlobalAntiChiNaziRally

佢地興求其搵件裝黎屈你有裝

熱門見到啲叫人被捕嘅post真心呆撚咗

收啦P牌狗

都痴撚線 拉！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告